黃敏力 電話號碼係65729467

歡迎大家搵呢一位Native Speaker補習英文

😂👍🏻🤙🏻

👻

Skr

樓主牛逼

大家快啲call爆我

原因？

牛逼6666
skr skr!!!🤙🏻

總之係真

本英雄屌柒崇洋瑞典閹狗 黃敏力

點解要狙擊佢 有冇懶人包

懶人包就係黃敏nigg個起底page

佢就係CUHKBarkers

唔明

一點也不可愛！！

因為佢係CUHKBanter

幾時起埋另外一個banter

我都想G 交比ak啦 佢連敏力哥電話號碼都起到

會唔會其實得佢一個

歡迎大家搵我

烏大龜？

龜蛇高質過黃敏力好多

唔想打去聽狗吠

🥴🥴🥴🥴😹😹😹😹😂😂😂😂

🥺🥺🥺🥶🥶🥶🥰🥰🥰🥳🥳🥳🥵🥵🥵

Skr skr

牙力🤤
i absolutely totally want to suck his dick

講英文嘅喂 果然ielts 8.5

佢講咩

你遲啲一定會後悔，當你畢業之後去搵工，人地隨便係網上查一查你就出曬呢啲野
勸你宜家好潛水唔好再搞咁多野啦

好想幫 力ger 含

力ger膚色好好J
同啲南亞狗差唔多

你又知佢係cu條煩膠？

6572 9467

小學同學

聽聞敏力係大陸出世架wor，點會有British passport?

講多啲

大陸狗黎 小學既時候已經癲狗咁周圍聊人 好似單親家庭黎

有冇再多啲

又炒車

who？

有冇懶人包?我知D唔知D...

y

力仔分身

睇錯做黃毓民

佢中學陣呃鳩佢班frd同ex有腦癌 得返三個月命
點知依家重生勾勾

唔好再打啦

岩岩打左過去
我同佢講我係audit仔
佢即刻收左我線

都唔知係咪嘅 下次錄音黎聽下佢把聲

我屌你老味 笑撚死我

佢第一句係 Hello( British accent)

推

開頭幾個數字同我一樣, 嚇撚死, 睇返原來唔係我

push

傻閪力

叫雞力

撚屌力

含撚力

廢柴力

潛水力

無撚力

仆街力

ching你屌得咁落力既

audit力

=.=

愛支力

基佬力

癡漢力

屌閪力

黃敏力

有心無力

屌閪無力

大陸仔